[請置頂] 林鄭真係唔掂呀！

彌敦道國際廣場對開有玻璃墮下 擊中一名男子